Peter Loitt kaebab: temal olla Märt Sarwe käest saada ühe wakka keswade eest - 3rbl ja laenu raha 1 rbl = kokku 4 rbl. Ta palus et kohus seda temale maksma sunniks, et see ise maksta ei tahta.
Märt Sarw wastab: nõudmine olla küll tõsi, temal ei olla aga puuduse pärast mitte wõimalik ära maksta, edaspidi saada õiendama.
Otsus: Märt Sarw piab 8 päewa sees puudumata nõutud 4 rbl Loittile ära maksma, et ta seda ise on tõeks tunnistanud.
Otsus sai kokkukäiatele warsi kuulutatud.
